四大比人低估職業

空姐 有專業知識
保險代理 幫人 為各家庭打工仔提供保障
樓宇經紀 冇佢地賣樓 d 人冇屋住😂😂
保安 比人低估左人工 月入30k at least

...
咁無餐飲啲人係咪無野食？

ching d 食客會感恩

咁你咩職業都係為人提供依樣個樣嫁啦 搞笑咩你 保險經紀

無我地飲食業關照 香港人邊到有飯食

IT狗什麼也能

飲食點低估呀 咁撚賤